99巴絲自我介紹

荃灣區 絲 170cm

冇人理我

99年得我一個出世

荃灣區 150巴

Hello